闖入爸爸BBC直播訪問 4歲女爆紅 網民捧做總統

還記得日前闖入學者爸爸直播訪問的小女孩嗎？近日小女孩跟爸爸一起出席公開活動，隨即在網上爆紅，Twitter多個帖文上載女孩照片，更認為小女孩是將來擔任總統的材料，風頭一時無兩！

Marion Kelly（右）現身釜山大學記者會。（David Llewellyn Twtter圖片）

早前美國學者Robert Kelly出席BBC視像訪問時，其子女闖入辦公室而攝入鏡頭，引起一眾網民關注。Robert Kelly日前攜同妻子、兒子及4歲女兒Marion Kelly出席釜山大學記者會，Marion Kelly穿上米色大褸、架起粉紅色眼鏡正襟危坐，得到不少網民歡心。

有網民上載Marion Kelly出席記者會的照片，並形容若她長大後不能成為「全球的總統」（President of Earth），他會感到失望。該則帖文吸引近6萬人讚好、逾2萬人轉發。有網民稱讚小女孩佩戴可愛的粉紅色眼鏡，亦有人認為粉紅色眼鏡開創新潮流。網民熱烈反應令上載帖文者指需要關掉Twitter通知功能（I've had to switch off notifications）。

Marion Kelly出席記者會時除正襟危坐外，之後亦含著棒棒糖呆坐，吸引不少網民讚好及分享，稱讚Marion Kelly相當可愛，又指她就像叼著雪茄一樣。

你唔好再遲d

笑下就算啦，啲傳媒炒完又炒，好撚無聊